【鞭屍】中央台：韓國瑜辯論會碾壓蔡英文

反了反了係CCTV係國際台到講台灣

哩個節目日日幾條友圍爐瘋狂批鬥蔡英文
（喺屋企被迫睇）
我就睇佢跟住嗰幾日有咩講

搞笑程度嚟講係嘅

呢3條on9我老豆日日聽

国际台講台灣
想搞台獨？

投共教授。唔知點解個樣邪邪地